天耀宵夜有無開

天耀宵夜有無開

過緊關去天水圍食

掂 落去買 睇下撞唔撞到巴打

巴打食開邊檔

食過幾次 覺得唔好食

得個涼拌同炒飯阿伯叫做有性價比

阿伯果個生炒牛肉飯真係一級棒

下次試下先